華爾街會唔會買起Roaring Kitty?

沽空機構買起elon 賺大錢都無做到

殺佢 仲多人入巿啦